冇人認得！女神衛詩雅夜晚去公眾游池練水

演員衛詩雅在九龍灣出席活動，以黑色低胸裝配白色長裙上陣的她，大晒小蠻腰，相當吸睛。近日為渡海泳頻頻練水的衛詩雅透露左腳背隱隱作痛，但不清楚原因，猜測可能是熱身弄傷，或者在公眾泳沲游泳時踼到他人受傷。雖然腳痛但衛詩雅仍穿上三吋高踭鞋示人，她笑說：「因為出席活動，所以着得靚啲，尊重大會嘛。」

衛詩雅指因忙於開工沒有時間看醫生，惟有求教網民，她說：「佢哋叫我用冰敷吓，話可能係發炎，本來過幾日要進行渡海泳考試，但打風可能改期，希望水試前可以好番。」問衛詩雅在公眾泳池游泳可會被男泳客包圍？她笑謂已經戴住泳鏡及泳帽，應該難以認出是她，特別會揀夜晚游泳，因不想曬黑皮膚。

100%安全降落

識你老鼠咩
以為自己係大明星